收到風原來好多nds都有上前線

多謝支持！

PSP?

有一兩個都話本身唔信香港，係港獨
但出去之後因為嗰陣時警察仲喺度放催淚彈，問問下仲上咗去中後線做補給

俾咗少少意見佢哋:唔好講嘢

nds(內地生)係共產中文!!!!!!!!!!!係dls(大陸生)啊!!!!!!!!

xbox

係手機都係支那字

switch

Wii

頂前線

呢個term由nds面世用到而加架啦，轉唔到架啦

唔好爆出黎啦
好多表面都係 係咁post愛國
但永遠都企最前排
respect!

係

咁叫PSP(people speaking putonghua) 囉

3as

屌那星dls

Pc engine

文化輸出

我第一秒都係諗到遊戲機nds

psp(people stepping people)

3ds?

Nds lite

no game boy ?

Putonghua speaking people呀大佬

係 帶左幾個大陸hallmate去過之後仲勇過我 下下企最前 仲話返到大陸會宣揚呢種抗爭運動

[member]D nds話做5毛只係副業 佢地會拎中共維穩既錢既買gear上前線[member]

屌加唔到密

Push

cls呢？

頭先見幾堆黑衫用官腔普通話溝通的
係零碳天地個邊

內鬼？

其實新移民真係好多響前線
估唔到每日150咁有效
唔好比中共知 如果唔係佢cut撚左150就煩

727 拉咗個都係NDS

睇撚住係唔係玩滲透
引隊友去某D 地方俾警察圍補喎

支那生

最近先開始有文宣組因為大陸學生而全面被人起底
呢啲洗白post搏咩？

[香港種族滅絕計劃] 所有香港大學生及大學畢業生注意

respect

每股150個新黃屍生力軍搞亂香港
強烈要求立即停止150

呢個真 727 個晚元朗好多nds口音 黑衫派水

又篤灰cls

btw 香港教育係影響到nds做前線
利申︰真係有識人

會唔會害左佢地

你都戇撚鳩

可唔可以用兩個藍絲廢老換一個勇武NDS落黎

dlc?

仲有新移民既下一代
香港教育制度係失敗 但成個香港既環境令人既思想同眼界都改變晒

試下舉報自己comment 要求del post 得唔得

內地？以後冇內地！只有支那！

G持

psp=putonghua speaking student

pupil

#2碩士生(失業)

•5h

完全封鎖

屌真係好癲 佢地仲笑鳩我地離遠見到防暴就走
話我地係咪真係有決心 咁樣點贏

有nds討論同支持就聽過，上前線真係第一次聽

真係有個大陸啊叔上前線收垃圾
唔係講笑

請舉報身邊nds

cls

chi la sang

好癲....但需要佢哋呢份勇氣

咪推啦，佢地唔想比人知反共

痴線，我路過都見到好多

好似有好多上哂前線
中國政府應該制裁香港既大學
一個學生都唔俾去香港
等大學無哂優秀既中國人

香港示威改變全球文化

兜得算ok，8/10

PSS

psp=putonghua speaking person

入黎推

呢個洗白post有無得再假啲？

正常，大陸班學生有軍訓，勇武好多！

唔係 putonghua speaking people 咩
用咗好多年

我今日都聽到有四個full gear講普通話

Same

最驚係鬼，上前線帶風向

聽過有啲上咗前線嘅nds 而家返唔到香港啦

你先係

咪篤灰好唔好呀

聽講仲好又多新移民企前線

唔識加密

咪撚推呢啲post啦好冇
爆眼一個熱門都冇
死撚左佢啦連登仔

李一平講過，好多係上面派黎嘅特務，要小心

大把新移民落左黎企前線

果然享受過香港自由就唔會返大陸了

Btw唔好再推再灰post篤灰

驚得咁多咩本身我行過牛頭角狗屋都無rb
去完個終點已經睇live見到又rb又防暴
事後睇翻live 有啲示威者企定定都無人捉。
不過不分化，講完就算
鬼就到到都有，自己執生

non domestic student非本地學生

好大機會係大陸特務，有人已經講過

屌那星都唔識btw, OP五毛嚟

我都見到，
由一開始開學仲係親中，
再今日企哂係前線，
話要用香港做反共基地

唔好太揚啊，中共會禁止佢地黎讀書架

many thanks

Psvita啦

好多謝佢地

始終是少數 大部分都是小粉紅

篤灰狗

成班篤灰狗

大陸軍訓 = 教你步操, 摺被

以為真係教你格鬥??

唔好出聲係真 一陣屌錯人

大陸鬼

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

係 non domestic students ar

你睇得太多拼音嘢？

多謝曬，內地生好波